估唔到利物浦炒完曼城會衰係精工手上

又燈

咪撚燈啦

陷家產，咁有心情燈利記不如幫手燈死聽日班建制狗啦

?

保皇狗100%贏波

出去開post先有用嫁

真

好難相信蓋清破燈

佢唔會開架啦

同黑警一樣黑 點撚玩

拉

咁撚燈

樓主比yoyo玩得少
好撚仆街

livarpool

你無撚燈啦 我屌你老母

一燈大師

個波好重西 撞柱出界再旋轉返入龍門